又話oh my girl好勁嘅？ 睇過？

Arin佗衰家

IZONE勁到

girl's generation
90s回憶

Follow左我？

你=死老嘢

關你撚事

好惡

我地只睇好效定..

佢比我識穿咗 老羞成怒

邊撚個啊冇人識佢喎而家

呢個係歷年定2020？
仲有GG?!

iu咁渣...

死00后咁無禮貌開口就講粗口？

屌撚埋你老母呀

Who is Big mama

真咩..

Arin 正到傻

歷年

但音源超班

發咩神經

敏ho ball

你今晚全家比車撞 過緊來幫你執骨

你隻狗係幾好波

正。。。

我幫你老母撒灰呀死基佬

佢有狂躁病

癫狗症

Oh my god !

又益咗牙邊

傻邊依個淫娃蕩婦搞咁多嘢咪就係想引我地po牙園姐。。。

廢柒！

無知唔係罪 以無知為榮就係傻仔..

by

Arin係人都得 好污糟 好釆soobin發現左 及早離埸！

=我隻狗

次次都係呢兩張圖 幾時update

牙邊唔敢覆..

@

你都唔係人 你梗係唔識

真相永遠都一樣

你=我隻狗

你媽死了

佢盲反姐

喺出面睇緊麵館..

佢一直反 就可以繼續引我哋post牙園

勁中意借d意抽水

一早睇完啦！

我認真玩

你哋唔好post arin 想嘔

好𠃊姣

佢2刷..

介紹下一首歌

咁on99

哈。

似你..

2 刷女神降臨好過

禾地t寶又贏

我很醒

扮哂嘢flirt我地QQ牙園

真

人哋讀稿only

後生仔係咁。。

咁咪益咗佢 攞正牌flirt

On99

IU 一人女團喎計返條數差唔多啦

樓主pin this

izone痴能線
新團賣到咁

短頭髮索啲